華為pocket wifi應該用咩sim card

之前用開sun mobile啲上台無限3g plan插落隻pocket wifi到當router咁用
雖然張卡寫明唔可以當個人熱點咁用 但其實係用到

呢排轉左做people嘅上台無限plan
頭1gb 21mb速度4g, 過左1gb就無限數據
佢寫明頭1gb不限用途，之後無限數據就唔可以當個人熱點
我見之前sun mobile都係咁寫但又用到所以就博下
頭半個月都好好地好順暢
過左半個月之後就開始長期得呢個樣
完全放唔到wifi

而家唔知真係張卡lock左唔俾當個人熱點用
定還是係隻蛋壞左
簽左一年約
求高手解答下 酒水已備

買張唔係人仔嘅儲值卡試吓放唔放到囉

多謝巴打
結果我洗左$1000買個新router就用到
唔關張卡事原來